【警世】請正視廿二條事件

幾柒都好
佢叫得垃圾政府改稿
就已經唔係咩無proofread
就係決定咗要打橫嚟
人地就係有呢個power

唔好寄望咩國際嘩然社會嘩然有用
過去一年睇透晒
中共理撚得你嘩然
無機制抗衡下
中聯辦會明面上「合理地」干涉香港

如果嗰陣都係工照返舞照跳
唔好覺得一定會有攬炒
中聯辦齋搞政治
商家佬未必會好大反應
至少喺第一單中共影響到商人搵食嘅事發生前
我唔覺得金融中心會有變化
過去一年日日tg咪又係金融中心

比起笑人柒乜乜物物
認真諗下中聯辦治港後
抗爭模式應唔應該改變/調整好過

Push

屌 你個名笑撚死我

推

首先迫狗官出嚟解下畫先

呢個真

中聯辦係中央各部門
但中聯辦設置的職員(如主任)及機構(如中聯辦總部)均應向特區政府申請及遵守基本法

冇武力，就永遠都係錯嗰邊。